元朗的中央 動武的黑幫 還有暗黑的戰場

尋晚真係嬲到成晚都瞓唔著
#識唱一齊唱
危城 原曲：長城 Beyond
改詞：打你老母

元朗的中央 動武的黑幫
還有暗黑的戰場
潛進Yoho Mall 疊馬的囂張
二百鄉黑 沿途叫嚷

圍護赤化的國度 無視暴力的真相
誰在透過黑勢力 圍護慾望與理想

捱棍的街坊 行過都遭殃
狂毆記者的戰場
大肚給推開 浴血的車箱
元朗鄉黑 猶如聖上

圍在暗角的馬路 傳媒被襲擊真相
投入戰鬥的歲月 憑著暴力有重賞
叫嚷

無路去躲 我要報警
不再聽到在當值差人
WOO AH WOO AH AH AH
仇恨眼睛
滿佈惡警 一再擊倒 在街上的人
WOO AH WOO AH AH AH
投射毅進頭上